［有圖］有無人知呢d係咩蟲

出街無耐 發現有幾隻係我身上面爬下爬下

比佢咬左幾下 好似比蚊咬咁會痕會脹

唔講飛會蠕動

suck

推

你想影手指定影隻蟲啊大佬

Sor 呀隻蟲太細 太近就對焦唔到